Завдання 1
Дві компанії вирішили об'єднатись, і для цього їм потрібно об'єднати базу даних своїх клієнтів.

У вас є 2 масиви рядків, у кожному з них – прізвища клієнтів. Створіть на їх основі один масив, який буде об'єднання двох масивів без повторюваних прізвищ клієнтів.

const clients1 = ["Гилберт", "Сальваторе", "Пирс", "Соммерс", "Форбс", "Донован", "Беннет"];
const clients2 = ["Пирс", "Зальцман", "Сальваторе", "Майклсон"];

Завдання 2
Перед вами массив characters, що складається з об'єктів. Кожен об'єкт описує одного персонажа.

Створіть на його основі масив charactersShortInfo, що складається з об'єктів, у яких є тільки 3 поля - ім'я, прізвище та вік.

const characters = [
{
name: "Елена",
lastName: "Гилберт",
age: 17,
gender: "woman",
status: "human"
},
{
name: "Кэролайн",
lastName: "Форбс",
age: 17,
gender: "woman",
status: "human"
},
{
name: "Аларик",
lastName: "Зальцман",
age: 31,
gender: "man",
status: "human"
},
{
name: "Дэймон",
lastName: "Сальваторе",
age: 156,
gender: "man",
status: "vampire"
},
{
name: "Ребекка",
lastName: "Майклсон",
age: 1089,
gender: "woman",
status: "vempire"
},
{
name: "Клаус",
lastName: "Майклсон",
age: 1093,
gender: "man",
status: "vampire"
}
];

Завдання 3
У нас є об'єкт' user:

const user1 = {
name: "John",
years: 30
};

Напишіть деструктуруюче присвоєння, яке:

властивість name присвоїть в змінну ім'я
властивість years присвоїть в змінну вік
властивість isAdmin присвоює в змінну isAdmin false, якщо такої властивості немає в об'єкті
Виведіть змінні на екран.

Завдання 4
Детективне агентство кілька років збирає інформацію про можливу особистість Сатоши Накамото. Вся інформація, зібрана у конкретному році, зберігається в окремому об'єкті. Усього таких об'єктів три - satoshi2018, satoshi2019, satoshi2020.

Щоб скласти повну картину та профіль, вам необхідно об'єднати дані з цих трьох об'єктів в один об'єкт - fullProfile.

Зверніть увагу, що деякі поля в об'єктах можуть повторюватися. У такому випадку в результуючому об'єкті має зберегтися значення, яке було отримано пізніше (наприклад, значення з 2020 пріоритетніше порівняно з 2019).

Напишіть код, який складе повне досьє про можливу особу Сатоші Накамото. Змінювати об'єкти satoshi2018, satoshi2019, satoshi2020 не можна.

const satoshi2020 = {
name: 'Nick',
surname: 'Sabo',
age: 51,
country: 'Japan',
birth: '1979-08-21',
location: {
lat: 38.869422,
lng: 139.876632
}
}

const satoshi2019 = {
name: 'Dorian',
surname: 'Nakamoto',
age: 44,
hidden: true,
country: 'USA',
wallet: '1A1zP1eP5QGefi2DMPTfTL5SLmv7DivfNa',
browser: 'Chrome'
}

const satoshi2018 = {
name: 'Satoshi',
surname: 'Nakamoto',
technology: 'Bitcoin',
country: 'Japan',
browser: 'Tor',
birth: '1975-04-05'
}

Завдання 5
Дано масив книг. Вам потрібно додати до нього ще одну книгу, не змінюючи існуючий масив (в результаті операції має бути створено новий масив).

const books = [{
name: 'Harry Potter',
author: 'J.K. Rowling'
}, {
name: 'Lord of the rings',
author: 'J.R.R. Tolkien'
}, {
name: 'The witcher',
author: 'Andrzej Sapkowski'
}];

const bookToAdd = {
name: 'Game of thrones',
author: 'George R. R. Martin'
}

Завдання 6
Даний об'єкт employee. Додайте до нього властивості age і salary, не змінюючи початковий об'єкт (має бути створено новий об'єкт, який включатиме всі необхідні властивості). Виведіть новий об'єкт у консоль.

const employee = {
name: 'Vitalii',
surname: 'Klichko'
}

Завдання 7
Доповніть код так, щоб він коректно працював

const array = ['value', () => 'showValue'];

// Допишіть код тут

alert(value); // має бути виведено 'value'
alert(showValue());  // має бути виведено 'showValue'

Примітка
Усі завдання мають бути виконані на "чистому" JavaScript без використання бібліотек типу jQuery або React.

Література:
Деструктуризація на MDN
Деструктуризація
